# love

每天一句元气满满的话,送给芳芳/冰冰/尘尘.

日期|句子
---|---
2020/03/19午夜|永远不要跟愚蠢的人争执,永远不要跟人争执.即使赢得了战争,也书了战场.
2020/03/19午夜|眼睛是心灵的窗户.她是一面镜子,你眼中其他人的样子,就是自己实际的样子.
2020/03/18午夜|30公里冲刺一下很简单,不简单的是每天都坚持30公里.
2020/03/18早|可以选择和猪一样生活,也可以奋斗一辈子来选择和猪不一样的生活.一辈子不是三个字,是时时刻刻.
2020/03/17午夜|打工最大的悲哀是永远等牌桌上的人发给自己痛苦的牌.review(积势)和时势(待时)是穷人唯一的出路.
2020/03/17早|一滴水不能穿石,一个浪不能翻船,解决问题的也是有周期的,所以要劳逸结构.
2020/03/16午夜|不以规矩,不能成方圆.一生中遇到的事大多在以规矩做事,所以我们需要将所有的规则明晰,完善.规矩越多,负担越少,响应越快.
2020/03/16早|保护好下一代,让她们有个健康的环境来成长,大人多读书,带着小宝宝一起读.
2020/03/15午夜|努力学习,经常review(复盘).多学多思.
2020/03/15午夜|在考虑管理岗位时,先把家庭经营好,因为两者是共同的.
2020/03/15晚|仁者无敌并不是那个人是大慈人,相反,她是那个可以为了"大局"而对部分人非常残酷的人.
2020/03/15早|每天都要保持好心情,坏心情是最大的敌人.特别是在工作和生活中.
2020/03/14午夜|我们总是很顺其自然地将家人当成负面情绪的宣泄口,而家人从不会记仇,为什么这样,值得思索.
2020/03/14午夜|大多数的困难都很难解决,迎难而上有时会收获更多隐形的奖品.
2020/03/13午夜|坚持,曙光也会悄然到来.就像新冠的胜利.
2020/03/13早|积势的困难在于持续不断的前进.每天30公里,多了汗多,会造成长期的负面影响.正确的前行,步子要合适.
2020/03/12午夜|我们一生都在解决问题,但能看清问题本质的人很少.这不但需要多方面的知识储备,还需要有融会贯通的视角.
2020/03/12早|守正,积势,待时. 守正的基础是自律.每一个美好的今天,都感谢有一个努力的前天.
2020/03/11午夜|傲慢是最深沉的罪.学习更应该如此,谦虚使人进步,骄傲使人落后.
2020/03/11早|种族的责任只有两个:繁衍和传承.传承的基础是学习,每天都要学习,而且是正确的学习:学而不思则罔,思而不学则殆.
2020/03/10午夜|我的挚爱,是你们使我完整.
